沈陣營第一百零六期 － 留得青山在，哪怕無女屌，師父出頭，國英撚狗

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百零五期 － 反攻的號角重新響起，直取大本營

\|/

push

上上上

\|/ 師傅新年好

技術性反彈，唔係轉勢，唔好亂玩，收鑪保平安呀

爺閪頭住ok?

\|/\|/\|/\|/\|/\|/

上香收爐

大屍 快D 分析新年後走勢
比細路開個靚年

2月當 舊年破財破災 \|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/\|/

借隔離po既黎拜師\I/ 各位師兄睇下啱唔啱口味

都係清下倉算

認真討論

應唔應該跟個FRd 玩美巿 :(

港女宜家根本係一個放大左10 倍既上證咁
個FRD 好想走

我有D 年輕D 玩左十年八戴港女 都全面撤資

睇過幾隻大股啲成交，買就幾手幾手，沽就大大舊咁沽，一升到咁上下就掟返落去。呢個反彈玩唔過呀。

睇方向日報今日頭版標題，真心覺得好好笑，好似世界末日咁。睇埋內文，更加好笑。

朝早講咗，有彈都唔多，上面蟹貨多，怯晒，一彈就閃，邊有得大升，冇特別好消息

等啲蟹貨投降、閃咁啲先啦

\|/唔記得上香

388 700 ：O？

我個FRD 388 26X 入 升到 310 都無走，GG

Name?

Dead cat bounce 不玩為妙

大家都同師傅同船了

支持點29800

因...國泰航空定係受佔中影響定係黎智英

錢如噴泉

消防X肥佬黎X佔中X因航X澳門

仲有冇？

個個都衝了上師傅隻羅亞方舟

呢轉就係衰貪心

6我66.5入2星期唔到去到69.XX，唔貪食咗先執幾千，搏70-71諗住沈判前走到，瀨嘢

另一隻12升到55.85都想搏多棍58，49.3貨，冇出一半，依家回晒又要重新等

前後16000-17000蚊冇晒

師傅你好嘢

樓王你都瀨左師父嘢

我唔玩啦比返啲錢我呀

上香\|/

驚有跟我遠牛既師弟睇唔到，post多次

同大家報一報倉先
292牛已止蝕……豬左6k
雖然依幾日出入左幾次，次次都有得賺
可惜我之前330加左注，點trade都recover唔到.....

新年前唔敢玩啦我，睇唔清個勢

今次係我大半年黎第一次真係蝕錢
上次蝕係6月大打靶

師傅你好野，不過我會再捲土重來
新年後返黎一定要掌爆你嘴！

方向日報今日內容：

1)肥佬黎無事+三子無事=港獨=全面打擊支共雜糭對香港管治
2)港獨+蒙獨+疆獨+台獨+藏獨=五毒
3)東海南海被外國列強挑釁。
4)港股大跌
5)流感停課

1+2+3+4+5=世界末日
當堂嚇一跳，然後得啖笑

突然之間師傅首鐵達尼變左羅亞方舟

師父隻愛股聯想跌到不堪設想

黎料啦

6823

metoo

我原本有張大期係app set左33400止賺，果日一開市已經33350，我貪心改做33600，結果全日高位33520，再跌到而家，本來賺三萬最後輸萬五止蝕！

咁我啲貨賬面輸好少，幾千銀，有啲仍然有利潤嘅，統統有息派嘅，搏業績好就會贏返，買入價位唔高，問題唔大，不過依家加注就無謂

留子彈過年後再算

6厘息
低吸良機

之前完全諗唔明fall乜春

大跌呢吓庄都走唔切，冇辦法

因為要儲貨
尋日低位冇加注是遺憾...好難得低過9個半

似係出業績前震走班散仔
SH

如果唔係撞正沈判
見佢出業績前咁插法一定加注

比肥佬威到新年

我就hold佢呀媽
鬼叫果陣6823唔夠8仔平

師父新年一定春風滿面

爺西一收皮又抽升番幾十點

樓王

師傅威得愈耐
弟子愈強大

五毒vs 某報創辦人運蝦片入中國
邊樣毒啲

同師父同船

女屌不完

V 巴起碼你係用舊年賺果啲來玩
我仲衰
冇止賺舊年果啲之餘仲係高位加左貨

大陸幾時收爐？

咁又未使咁悲觀嘅，一般牛市約16-18個月，呢次12個月收皮就冇計啦

年後放完假市場心理又唔同咗，冷靜返唔奇，始終依家擺錢做定期冇乜so也，或者會再炒轉業績期唔定

想轉燈

大家係咪都 ...

港女又黎顛啦。。。
睇路啦各位

港女又黎抽高派貨

東方應該輸好多

其實都係爺閪，港女跟到足

阿爺隻西甩哂毛
畀美帝隻陰濕狗咬到

今次師父威力勁過核彈
猶如天體爆炸

佔中廢青搞衰股市
西方日報又中

提提你，國家隊下星期休息

上證已穿MA250
進入無底深潭

美帝係咪大頂仲未知，睇報紙話槓桿做得好多，如果超高換手率，咁真係頂唔奇，冇研究開美股唔敢講

炒賣爆煲2大因素

1. 超高槓桿

2. 超高換手率

理論上適用任何市場

好正

今日真係好靜

米咕d丁圖真係好撚正

IG please

個個去緊IFC排隊啦

同船贏得唔開心

信爺爺

屍橫遍野

+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°沈判遊戲

好撚多貨 認真j真係死得

真波定假波
求ig

樂視終於冇跌停

爺閪食撚屎

港女獨立思考唔夠洋腸

又佢含啦, 深喉落番8500我都唔在乎

同船只係追返之前啲數。。唔撚開心

有排追

港女一日到黑淨是識得含

內銀跌到變垃圾

真係
又跳水

熊巿到啦 cfu又然

鐵達尼啲爆炸好好笑

習爺爺快救我

連d人都爆

內地上月人民幣計出口按年升6%勝預期

內地1月以人民幣計出口按年升6%，增速低於前1個月的7.4%，但仍高過市場預期的2.6%。

上月進口按年升30.2%，遠高於前1個月升0.9%，亦高於預期的5.3%。

期內貿易順差收窄至1358億元人民幣，低於市場預期。

上面又有借口沽

Dl食飯

邊個黎？求名

屌，冇心機抽cfu 水了

由今星期長keep熊係咪己經賺好多？

同尋日份劇本差唔多

看#97

依家睇實係架

但係尋日開市升800點你敢唔敢keep先

岩岩隻牛差十點就無

我今次真係信師父，800都震我唔走

不過買得少

連食屎磗家都走去幽大師一默

再係咁打落去你會死架.JPG

師父有無興趣做呢套人偶劇

今朝睇新聞話港女同腳指期指張數少左各幾萬張, 呢個情況下其實係咪平好倉...

睇唔透爺閪

明明升既多過跌既咁多，但係上證都係跌到仆街

定係我唔識睇

警號！全球最大ETF累計4天資金流出規模創紀錄

外電報道，近期市場動盪導致SPDR S&P 500 ETF在過去4個交易日創紀錄流出174億美元。上一次接近於如此大規模流出是在2007年底全球金融危機爆發前。

根據EPFR Global數據，上個月全球股票基金的流入激增到1,020億美元。

如果2月流出多過1000億美元先係警號

比重

強國有「股指期貨」,可以睇跌推啲指數股嚟搵食，以前老散冇得玩，凈比「機構投資者」玩，有冇改唔知，好耐冇玩

亞洲轉燈啦

睇路

A股快報︰大摩料農曆年後大市迅速回升

摩根士丹利亞洲分析報告指，滬深300指數的上行空間大於其他亞洲股市，預計滬深300成份股公司利潤將在2018年增長13%，在2019年增長9%，而香港恒生指數成份股公司的相應增長率分別為9%和6.5%。

報告指，市場並未過熱；在春節即將到來之際，A股有被拋售的傾向，並會在節前1-2周達到頂點；在節後，市場往往會迅速回升。

大摩吹奏 ....

屌⋯

大魔...

摩笛之聲...

摩通上周大手沽騰訊 料涉近734億

【明報專訊】昨日港股表現乏力，「股王」騰訊（0700）難以單天保至尊，收市升1.17%，報414.8元，貢獻恒指34點。值得留意的是，港交所最新披露，摩根大通曾在本月1日在場內及場外合共沽出1.58億股，場內每股平均價461.9元，場外平均價則為464.9元，預料最少涉及近734億元。值得留意的是，同日摩根大通沽出約1.55億股淡倉，但未有公布作價。
業界：或客戶要求對冲
據港交所披露，摩通在本月1日沽出涉約1.59億股的好倉，及減少涉約1.54億股淡倉，交易後，摩通持有約4.54億股好倉及9694萬股淡倉，事實上，摩通可供借出的股份並沒有變動，意味今次摩通調整好淡倉或涉及對冲衍生工具運作。
有業內人士透露，今次交易未必是由摩通自營盤造成，可能是該行因應客戶要求而作出的對冲活動，或有機會是摩通資產管理部門做對冲，甚至是個別客戶進行證券借出協議。至於涉及股份數目龐大，有可能只是剛好有多名客戶做對冲。

無睇成朝
呀爺直插無水花

丫爺準備見3250

港女仲可以頂幾耐

已經獨立思考左成日， 頂到恆

如果跟跌就1.5% 嫁啦

屌那星
之前鬼um眼入咗12000股@4.49

小弟知錯想入門啦，應該點做

Adam smith 都瀨嘢

入門申請係咪覆貼j圖

大個左要結婚拎去轉手當禮手, 親家一定笑笑口

明日700

你答到我係邊個，你就入門啦

嗰啲咩英國王全部都係畜牲，只有師父係為正義而戰

雜糭拍檯：快點派強力部門，去腥簡，把這個姓沈的殺千刀胖膀子，抓回來洗一洗頭

小弟不才

之前追過post淨係知你係沈門大弟子

未來親家：我屌你老母，聯想得返兩三個仙，你拎十元八塊就想娶我個女，你食撚左屎呀？

其實大摩沽都唔驚，佢都無咩貨，
但摩通沽就好難唔跌，佢揸著好多香港股票。

無咗7成財產,有無苦海明燈打救下我

股海無涯，沈門是岸

大摩走鬼

沈振盈

訊匯證券行政總裁

【大師午間教路】淡友切忌貪勝不知輸

02月08日(四) 12:46

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，周四大市仍然在幾百點波幅內上落，料恒指30,500點(即50天線)成為短期好淡爭持的關鍵；至於樂視網(300104.SZ)跌停板後，到周四早段有反彈，滬綜指又跌至3,200點水平，此等因素亦左右港股。

不過大師認為，港股在低位反覆震盪整固形勢不變，但短期或會有700至1,000點波幅，即有機會殺落29,500點，又或是再挾上31,000點，所以他建議做淡倉的散戶不應過份進取，宜先食胡套現，切忌貪勝不知輸。

中 再中 反手又中

師父帶撚哂頭盔

咁先驚

我地識嘅師父去左邊
以前識嘅師父係呢啲時間唔會含撚糊

含得撚橡皮糖

有五皮野仲咩唔買435

跌權重股
銀行 保險跌到爆炸
相反細股仲有得升
對大陸散戶黎講
佢地仲開心

冇計，四處都見佢，中環遲早要掛上師父嘅大頭相banner,寫住熊霸天下

升又中，跌又中，我都識講啦

出完升左200點

撚狗市

基巴係連登創立沈門既人！大家請參拜！

又係你

成日懷疑基butt食英國王

摩通上周大手沽騰訊 料涉近734億

明報專訊】昨日港股表現乏力，「股王」騰訊（0700）難以單天保至尊，收市升1.17%，報414.8元，貢獻恒指34點。值得留意的是，港交所最新披露，摩根大通曾在本月1日在場內及場外合共沽出1.58億股，場內每股平均價461.9元，場外平均價則為464.9元，預料最少涉及近734億元。值得留意的是，同日摩根大通沽出約1.55億股淡倉，但未有公布作價。

業界：或客戶要求對冲

據港交所披露，摩通在本月1日沽出涉約1.59億股的好倉，及減少涉約1.54億股淡倉，交易後，摩通持有約4.54億股好倉及9694萬股淡倉，事實上，摩通可供借出的股份並沒有變動，意味今次摩通調整好淡倉或涉及對冲衍生工具運作。

有業內人士透露，今次交易未必是由摩通自營盤造成，可能是該行因應客戶要求而作出的對冲活動，或有機會是摩通資產管理部門做對冲，甚至是個別客戶進行證券借出協議。至於涉及股份數目龐大，有可能只是剛好有多名客戶做對冲。

Qq again

一定係受師父刺激

爺西轟呀！

爺西又冇水花

咁要叫佢出來講多d啦

爺閪繼續食屎

QQ頂得幾耐

今日獨立思考

爺閪跌到跟唔到

港女食埋t就插水

基仔係唔係基

我明明未開post

嘩屌
咁重口

5.25 先算

今日師父+上證淡倉力攻，恆指竟然仲頂得度咁耐未崩潰，算係咁

丫爺3250 再見，再下試3200

港女扮咩清高，扮獨立

彈高d

有無師兄弟有白旗，預備向師父投降

師傅考驗緊我地姐！

我一早底褲笠左頭暈埋

袋底939年蝕住減磅

成日打錯字

師傅都打劫埋我隻939牛
不過佢越串我地要越堅定

李阿寶既2318其實想落番去對上一次沈判既價位

沈判日太勁，大把師兄弟死左

今日沈門推post指數跌左好多

靠邊站

大家新年後先出擊姐

別人恐懼我貪婪

7388發生緊咩事?

今日最岩炒波幅牛熊

健在

其實大家如果唔介意，可以買小小熊仔玩下。

坐穩, 捱埋依關, 彈上31700, 準備好遠牛數錢

終於追到post

對!又中

大師兄，你隻熊仔好撚勁

樓post轉過嚟

2017年樓價屢次刷新紀錄，香港人的住屋需求遲遲未能滿足，人人心急上車，「上樓難」成了嚴重的社會問題。近期，市場風吹樓價快將見頂，現時上車是否應該「停一停，諗一諗」呢?

風水相學達人繆師傅預期，狗年有首置的地區樓價走勢會較熾熱，啟德會很熱鬧，惟估計狗年樓價下調10%至15%左右，如果投資者真的自住需要買樓，港島西區走勢應該會較為穩定。

訊證券行政總裁沈振盈亦認為，今年樓市有下調壓力。他指，樓市相當「牙煙」，今年土年為無生機之土，周圍都是木，土要火來生，火不夠力，未能生旺土，樓市一定會有下調壓力。年頭春季會有輕微下調，夏季會平靜，令投資者蠢蠢欲動入市，到秋冬後急轉直下，預期上半年樓市跌10%，下半年底全年跌30%，估計明年豬年繼續長跌長有，投資者不要今年入市買樓，2019年中旬才是入市買樓好市機，目前租樓更適合。

不過，他指倘若投資者今年新婚，買樓情非得已，今年地運來說東南區樓價較穩，即紅磡區，如黃埔花園等藍籌屋苑樓價應該相對穩定，可惜買樓置業為長遠投資，由於地運年年不同，所以今年東南區穩，下年可能岌岌可危。

需要你返來振軍心

btw, 今日推POST既速度慢左咁多? 早兩日冇追Post因為一日爆幾個Post

295樓下OK

上落市, 市又未定 唔敢買野, 驚左一巴右一巴

頂住

30200 > 30000 > 29800

分注

多人買黃埔花園炒起D價, 佢仲要交多D租

師父苦心 天地為鑑 日月可證呀

慈愛的師父！
求你看淡做沽！
垂憐我們！

午間經文選讀

師父說：“
我就是道路、真理、生命，
若不藉著我，
沒有人能到二萬六那裡去。
”
-- 沈門約翰福音 14:6

師父一set set左兩個g持喎
298穿就288
好似係

依下彈力唔野少

食到就hit and run

屌佢又攞風水師同沈大師出嚟唱淡，都戇撚狗狗
仲要師傅叫人買黃埔

師父話2019可以買樓....全港沈判?

沈門

黃埔後面係李+X, 丁蟹VS四大富豪都唔掂

佢係買兩邊，開咩都中

係嘅大佬

我單邊, 熊緊
我都等緊買牛

彈番1000點就一個double

係冚球鏟

各位黃埔花園手足, 有福了

量子兄覺得這下彈力會不會夠力打埋大大大大佬

30000 牛都未殺， 殺埋直上啦屌

metoo 注雞仔put4倍了

呂布果然勁，思路清晰

317裂口已經會比人打番落去
唔好貪呀

沈鳩頭玩夠未

呢次牛君玩撚完，北水撤退，鬼佬做淡，師傅呢一戰揚名地球

大撚膽

利好！

係咁托住 今日

優美

係嘅鳩尾有無跟師傅疴落去呀

聖獸岀現

你食波動拳食到飽啦

沈門教會

明白, 知點做了

清倉保平安

一早已經跟師傅沽

師傅ho ball

3319大家點睇 大莊分好多貨

由二萬點開始

蟹

係時候加注做淡

[恆指陰陽竹] 琴日個個講穿頭破腳. 今日會唔會係身懷六甲呢?

呀爺一收工含指將會轉燈

逢高加沽！

新手無知一問

牛熊競價時段打靶係計每一口定競完最終個價格

Btw琴晚set左今日訂單期指30700既時候加沽兩張細期
點知原來差少少

你咪啦！
少少嘢係度亂鳩叫

你未通過考驗

唔該哂

師父果然唔捨得黃埔

咁先易喎
錯邊都無咁傷
容易搵位走
逢低買應該執到m 記

港女自由發揮嘅時間
快撚啲跟道期上啦

召喚樓市神柱

多年義無反顧 ...

身手好都反反反手執好多

隻隻熊都咁貴，有無近少少

港女就快連上落點數都同國企一模一樣

黃埔業主聽到師父話地運好，嚇到瀨屎

唔怪得你面都青埋

即刻頭暈、身興、血壓高、血糖過低

雙位數

即刻call經紀救命

睇住個市就話姐
我都係set曬價位
邊得閒睇住
要睇都係睇下同門師兄弟有咩發表

轉身啦

除左師父無人可以住黃埔

大師公開試咁答卷零分都似
含含糊糊

dllm 佢叫人細注搏反彈
你唔係唔想下化

師父考口試梗係開考前祝福哂咁多位先啦

只有沈門先真正明白師傅既苦心

唔好追沽

唔好露出身份！

師父爪牙眾多，囡囡就睇樣身材先偷偷暗示

又一棍

準備臨收市大插

加注加到一張大期了

劇情重演 想入

港女又比人桶

勝利始終都係屬於師傅及追隨師傅的人

競價時段先黎料

休息下去個旅行先，
情人節已經book左酒店。
過左農曆年等整固先，
再雙底先再進場。
受唔到再多一次跌1000點，
雖然機會好細。
錢呢d慢慢搵。

李阿寶

我尋日一上到2張細期就輸到仆街

個市chok到咁，大期好快就幾萬上落，小心呀你

今日如果訂單30700兩張半細期掂到價既話依家已經可以止賺走人了

我今朝都開心左一陣，而家又要守過，屌

利申：同你相反方向

準備轉燈

上啦港女！係度扭扭捏捏

上緊

302 好硬

妹妹妹

李阿寶永遠充滿驚喜
咁嘅西市都玩大期

今日個市不停百幾點上落

不需懼怕 都蝕左廿幾三十萬冇野需要驚

咪俾撚我睇死吖，佢今晚夜期高開又喺度鳩叫

加油橫巴!休息就是為走更遠嘅路

尋日朝早有高位你唔開，宜家先嚟玩，小小時間差都挾到亂鳩叫

佢尋晚唔係話淡倉嗌哂救命咩？宜家又變左好倉？

媽！我好亂呀！

收市轉台睇老美，好攰

佢都仲係沽，不過個心理質素咁差就無謂囉！
咁玩法一年換十個心都唔掂

轉左做call道指了

收市入牛入唔到 是福是禍

呢兩日太家還好嗎 唔好玩太大啊, 港女波波大太

btw 175 仲有無苦主

嘩，你仲要兩邊買
咩玩法

果然！

我仲未死得，隻call得返一舊水

佢癲撚了線

首次極限操作成功
插落執嗰下執100點平倉轉左call道指

大佬咪咁癲啦.jpg

應該會執少咗
競價時段呢排都夾升

今晚杜J落你唔好又鳩叫啦！
好撚驚你

開咩我都中.JPG

收市見700咁好力水
全日頂撚左咁耐

一個唔小心ALLIN put左佢一put

只會升！升！升！

屌⋯又係你搭沈船⋯

棺材吉

佢走咗我無咁煩，朱仔到你接力啦

有

積金局：有69%強積金資產投資股市 (16:09)

【東網專訊】積金局公布，由2001年底至2017年底，強積金總資產由360億港元，大幅增加逾22倍至8,435億元，每名計劃成員的強積金資產由1.3萬元增至20萬元。

單以2017年計，強積金在扣除收費及開支後，淨回報錄得22.3%，自制度實施以來的第2高紀錄。強積金總資產增長1,972億元，是過去17年以來最大的年度增幅。

積金局主席黃友嘉表示，目前有69%強積金資產投資於股票市場，受到環球股市上升的帶動，強積金去年表現強勁。

事實上，去年表現最突出的是香港股票基金，年率化回報達40.7%，但股票基金的風險水平亦是最高。

大師兄
本門

上証跌太多，聽日可能會有反彈都唔奇，你平左淡倉都叫安全少少．一陣今晚夜期又抽高５百點你就喊都無謂

李阿寶癲左線，賭上癮，為賭以賭

如果打算月供倉再加多隻, 有沒好提議, 現在供緊狗鐵同吸血鬼, 有打算出糧直接買儲下

molamola 抽中3319

自問係沈門都見過好多黑仔（當然我都試過黑過墨汁既時候）
但係黑到阿寶咁既都係身一個…

你GG了

沒事的

呢隻我睇好，2-3年內寫字樓租金升幅估唔差，最重要係嗰啲區域冇乜新供應

除非金融區域轉移，唔係年年增加派息可期

佢個入場費比吸血鬼平咁多, 對我這種有限錢的人來說好吸引

情人節先係搵錢時候喎

冇乜可能，中環、灣仔、金鐘及銅鑼灣傳統金融區好難取代，有歷史因素，各地嘅辦公室設晒喺度

呢啲自然形成，唔係話政府想移去邊就邊咁簡單，科學園夠話發展高科技啦，發條毛啊

原野巴消失左

原野係玩工具黑，正股佢ok 既
但阿寶……

再望下道期…呢半個鐘跌左60點…

科學園租貴又格zip, 上次入去開會搖到瞓著
的確是多高科技公司在入面發展緊, 但都取代不到港島的金融區域, 無論是地理位置還是交收便利程度

純倌

掂邊瓣，衰邊瓣，左一巴，右一巴，再一巴
口頭禪：好撚嬲

今晚沈多次老美都似…

肥湯日日同師父樓爆，睇吓佢啲親友屋企人就知，商廈呢幾年有得搵，強國公司要搵寫字樓駐紮

可惜玩甲級寫字樓入場門檻太高，九龍區乙級寫字樓就玩到，呢啲又係本多終勝

【商廈熾熱】湯文亮外甥廖偉麟2.6億連環掃商廈

紀惠集團行政總裁湯文亮外甥、正八集團主席廖偉麟近期密密掃商廈，包括1.95億元購入荃灣海盛路9號有線電視大廈30樓全層，樓面約37,172方呎。另外，以6,445萬元購入炮台山英皇道75至83號聯合出版大廈19樓全層戶，面積約5,605方呎，呎價11,499元，另連2個車位。

收市倒插港女咪又係正數開市

仆你個街

好撚嬲

你係咪好撚嬲呀

邊會搬過去吖，領事館、各國辦公室，新聞社喺晒傳統金融區，呢啲唔會去junk bay嘅

做得金融行業唔多唔少會同官僚聚吓，junk bay去中環?塞車點搞，緊係附近啦，索大鱷寫字樓都喺中環

睇落我都係主力抽新股算 我抽親既新股除左當年股JOY當日出隻醫療之外都未蝕過錢

好撚嬲

最緊要搵到岩自己玩既方法

好撚嬲阿寶返來啦

【名家搶先睇】AI操盤炒贏大市？（徐風）

多謝Google用AlphaGo接連大勝中韓圍棋棋王，令人工智能（AI）話題被熱炒，業界亦借此大勢，嘗試將AI技術滲入各行各業，包括用來炒美股的「AI基金」。

一個較為受市場注意的AI基金，是AI Powered Equity ETF（AIEQ），營運該基金的Equbot，聲稱與IBM的AI系統Watson合作，讓該AI自行搜尋、分析及判斷每日過百萬條市場消息及資訊，在美國超過6000間上市公司中，選擇30至70隻股票投資，是一隻屬於主動型基金。
AIEQ去年10月18日在美國正式上市，開始時跌跌撞撞，之後股價及淨資產價值（NAV）隨美股上揚，該AI基金創辦人早前更表示，已全面交由AI分析及處理，並指隨著交易時間越長，AI會越來越聰明。

之不過，一間基金公司的真正實力，始終是回報及NAV升值，具體而言，就是「升市看選股，跌市看避險能力」，而早前美股大冧市，正是測試這個AI基金能否早著先機，先沽為敬。

雖然該AIEQ聲稱其投資方法不是追蹤任何指數，但投資者仍會比較基金回報與指數回報。在其官方網站顯示，今年1月的回報率為5.92%，跑輸道指的8.15%及納指的7.36%，僅略高於標普500指數的5.62%。而截至2月7日，美股經歷大幅波動後，AIEQ的回報率僅得1.31%，對比道指及納指分別有2.9%及2.1%回報，同樣跑輸，不過仍略高於「又回到最初的起點」的標普500指數。
可以見到，就目前而言，AI並非萬能，尤其是即使該基金宣稱AI能夠追蹤到大量資訊及數據，但轉身仍然不夠快。基金經理的分析、判斷及紀律，仍然有其價值。

雖然AI能力一般，不過我們仍可參考其十大持股，借此窺探AI的想法。AIEQ基金持有Google母公司Alphabet、Nvidia及Amazon等「明星股」都超過3%，但有趣的是沒有大型銀行股能夠打入十大，AI反而納入相對較小型的金融公司，例如CIT集團、評級機構標準普爾，以及納斯達克公司（即交易平台）。似乎這個AI比較喜歡選擇中小型企業，但是否跟散戶一樣，希望「細細隻，回報大」，那就不得而知了。

徐風

//AI肯定未來可以取代大部份基金佬，財演之類，只有獨門心法嗰啲複製唔到

例如股神、索大鱷同師父

AI複製唔到師父嘅操盤心法同思路，點解，陷入邏輯混亂最終hang 機燒底板、CPU，風扇都散唔切熱呀

冇諗到呢樣

歸位

師父東網live

今年c3去出cosplay做豬肉佬算了

見公海有條友allin過夜牛 真心覺得呢啲運恨唔到

做金融嘅最緊要收風，知道政策將會點行，唔好以為嗰啲基金佬神仙，同賽馬索料相差唔大

ai. 一係一，二係二，

厚面皮當自己無講過、搬龍門、靠邊站、等發酵、等著瞧，ai 識鬼咩？

咁唔知，但極高層老闆級一定會同領事館有聯繫，有交流嘅，唔敢話內幕，不過交流中可以推測政策傾向之類

香港開埠時怡和大班喺維港聞到味道，問身邊下屬係咩嘢味，下屬答: 錢嘅味道

呢個係故事好傳聞好，但可以知道傳統金融區係有歷史原因，你話怡和會唔會總部去將軍澳吖?

我要同怡和做生意唔設中環都要灣仔啦

日本人性格好q煩，香港人好容易撞板。

所以英國皇帝一定唔夠師父撈，AI可以取代佢

Kevin仔又出黎單打師父

明天就是c3啦, 等看阿寶做豬肉佬

串晒英國王同青jer

好想去影下cos 但冇朋友一齊去

自己一個去都得架

老貓又黎

擊殺臭貓

是要咬住175同1478不放

阿寶袋底係咪仲有d 恆牛

我哋其實唔多唔少比佢同化咗，成日都

膠化喺不知不覺進行

笑死
全個post都係why u同埋u again
仲有啲閃下閃下既lomoji

呢條正假膠抽水怪

當年我有被邀請去出cos架

收手啦阿寶…趁仲係綠綠既平左張道期啦

扮阿寶？

賭仔性格，邊度輸就想邊度贏返

我只覺得條pk仔冇揸但笑鳩班苦主

俾人斬左啦，我個本好細架咋

又插過

……

................

慈愛的師父！
求你垂憐我們看淡做沽！

飯前祝禱

我們的師父，
願你的熊受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意，同船就齊心，
如同在沈判。

不讓我們被好友誘惑，
但救我們免於楂貨。

沈門

李阿寶 ......

神奇，頂級，超卓！
任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕！
有今生，無來世！

努力啲搵錢好快番黎再戰 廿萬什麼的努力啲三四個月就有了好似係

睇黎阿寶好有錢
幾十萬當係碎銀

AI 會識數
計某人說A開B 嘅機率黎買賣價

呢個真，AI最勁既係自學能力，如果俾佢知道有沈門...

AI都會被沈判

AI賺10000點輸3000點又如何

8500！

話撚咗你

呢啲咪三更窮五更富囉，有咩好恨

agger。有同某大日本佬公司常常交

師傅，是唯一的

dkl味

我三更窮五更褲穿窿

人有三衰六旺，你未到姐
唔好灰心

所以無公主病港女其實都幾好，起碼會同你捱。

其實唔係個個港女都有公主病架
通常由中學大學識起既就會好啲

有關係嗎？

有
我身邊啲女仔朋友大部份都唔拜金

又到諗標題時間，我個腦比師父沈判沈到冇晒動力，靠各位

我留意咗阿寶好撚耐，佢專玩啲佢未試過嘅嘢，仲要一嘢轟落去

唔知佢係搞笑定特登

師傅買兩邊 升同跌都中 反手又中

振盈勝AI 牛熊不分界

佢遲啲可能賭石，或者投資大陸陳皮

可能已經賭咗

建議標題
師父：ai，收皮啦，睇到我車尾燈，當你贏

好

下期

呢個同白師兄差唔多，sor

大陸啲陳皮，大陸人自己炒緊。
五年至十年嘅陳皮，而家廿萬一箱。
越耐越價錢。
大陸聽講已經有陳皮期貨，cls，好危險

留番黎煲綠豆沙啦

我成日乜都賭的

睇吓咩場會識姐我覺得，落clubing, party識嘅多數都玩玩吓，去學嘢，正經地方識唔會太差。
個人意思咋

沈判一詞大響其名，股市暢旺全靠振盈

我本身都唔係番工既人種，本身都是全職炒賣
炒乜都好地地，係炒股會出事

知你啦！
賭無所謂，唔好賭身家is ok

蝗真係乜撚都得

有無反省過點解?
因為你一味靠運，同我以前一撚樣囉

其實好多嘢都可以炒/等升值，香港最常見紅酒，鬼佬炒真空管、喇叭、CD/LP之類

總之有價值嘅嘢就有炒賣

再下期

標題: 振盈金油股匯沈沈沈, 仍沒淡沒樓沒勝利

陳皮就真係
我阿嫲都好多陳年陳皮，起塵果隻

然後沒有然後了 左一巴呀右一巴
前一腳呀後一腳
我彈出彈入彈出彈入，每彈一野都俾人濕一鑊

好撚值錢 唔好睇小

幾時調整完我all in騰牛算了

Alphago都要敗在師父之下，地上最強

如果係調整, 你要忍忍手, 分分鐘用月計

咁即刻唔啱你玩囉！係要同錢鬥氣

建議：在沈亞方舟，是不幸還是緣份，是活該還是悲哀
遲左

你呀寶睇定啲先啊

太多記唔到了，再下下期，呢個之後唔使住

偷偷立尐收埋佢先，話曬由我出世已見佢掛係度

你又亂嚟

有勞

鏞記，有一箱八十年陳皮。電視節目訪問，人地講唔明：永遠唔賣，當係寶

你有咩未炒過
有冇炒過黃牛飛？

D金三連陰
好彩止賺左
鳩頭威力驚人

犯法既野我唔做 但我有朋友好似曾經聽佢講佢發夢既時候有炒過

炒波鞋呢？

炒公仔呢？

大佬你炒啲乜可以指教吓小弟嗎

係咪炒xoxo個個公仔？

但老老柒柒細個食過靚陳皮煲出黎個啲好q好食

黃國英表示，要學投機必定要落場，否則永遠不知道自己臨陣對敵時會有甚麼反應。以目前環境為例，美國指數期權市場剛剛經歷完一次金融海嘯式引伸波幅的爆升，無論是繼續沉淪下去，抑或是「極度恐慌有利反彈」，都看似理所當然。而這一役的結果，亦會寫在投資書之中，教導後人如何去睇市。可是那些學生永遠不會知道，原來是依據最終結果去鋪排而已，即是學了等於沒學，只會得到虛假信心。

今次應變之所以難，是因為基本面並非大幅變差，最大利淡原因是貴，可是甚麼叫做太貴，準則根本十分模糊，尤其是好友過去多年是積大量籌碼，去完槓桿之後有條件慢慢玩。過去幾日算是短炒的黃金機會，因為清洗槓桿的過程必然急勁而短癮，時間一拖長，淡友勝算便下降，可是好友亦未必急於再搶攻，於是變成埋身肉搏，一時一樣相當飄忽，利潤空間亦不大。

自己比較傾向相信「極度恐慌有利反彈」，所以已回補部分倉位，主要是圍繞這兩日中資股的重災區出擊。跌得極急，最重要是自己維持中國去槓桿，收緊監管等行為，短期陣痛長期卻有利，沒有理由被市勢動搖分析。既然價位一來一回之間慳了一截，便重新回補，加上現時組合整體的防守力對比一個星期之前大幅改善，便不怕稍為冒險。就算真的來次二段攻擊，也只有接受，怕不了那麼多。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #美股 #金融海嘯式引伸波幅爆升 #好淡友埋身肉搏 #極度恐慌有利反彈 #引申波幅 #圍繞重災區出擊 #防守力改善 #二段攻擊 #繼續沉淪

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

\|/
上香+LM先
小弟初黎報到！唔識規舉！

已開新post

沈陣營第一百零七期 － 師父買兩邊，升跌都中，反手又中

過撚份

少啲

米咕一定有丁丁

【第二階段】 買萬邦，食足一世盆菜plan！

痴撚線真係搞得成

依家波鞋難做啦
上年年頭真係輕輕鬆鬆都6位數一個月
下半年開始難搞

係紅豆沙

是但啦，總之炒燶左仲叫可以煲糖水
好過btc，燶左就乜Q 都唔係

黎緊有咩炒呀？
炒衫？

老實一問
有無一隻逆向ETF / Put 係沽bitcoin?

紅豆綠豆都得

Ching有外國bot?

啱啱係旺角彌敦道見到師父過馬路，佢一路行一路聽電話，我好想問佢隻992點睇，但佢一支箭咁行走左

師父輕功身法如此了得弟子想跟唔係咁易

今日終於無咁chok 前2日10:30精彩到

你確定無咁chok?

今日暫時係直落無break

沽得7788啦
最好低開俾我入牛

唔chok不過插

插多十五分鐘

so sad but true

你理撚得我丫 .jpg

btw 有冇gif

Dji no brake

全因你兄

轟轟轟轟轟呀！

咁既情況，唔知阿寶兄上左天枱未？

無啦無啦

頂佢個肺佢張道期早幾粒鐘俾人斬左啦
但仍然搭撚沈船

一顆新星誕生

乜都爆

mola mola

道指都唔係跌好多姐
夜期跌乜柒呀

百九幾點wor ching

仆街睇錯左道期

師傅東網live話992冇貨可以入小小
上4.2/4.3食一半

美股又跌

聽日會唔會穿三萬開市？

我唔玩啦
比返D錢我啦

十年債2.877
VIX 23
夜期30200
Dow -200
我驚驚地
行到好邊

如果三月加息，咁就已經過3%了

咁我仲博唔博師父(Put)

今晚唔叫chok
叫直插。
仆街鳥

可能到時師父會話係調整叫大家撈貨準備入牛市

佢入牛我做安心做淡
不過我今晚好驚驚
30000聽朝開市守唔住

DOW -260
VIX 25
夜晚30100
頂住呀
十年債2.87

我宜家搭緊地鐵
有個男人(廢中)同佢隔離個朋友係好斬釘截鐵, 絕不含糊地講話宜家道指跌緊幾多, 自己不嬲睇淡, 話實體經濟根本跟唔到
宜家又聽到話股市lum樓市都會lum, 千祈唔好買bc

心諗, 正宗廢淡一名
同埋...好撚有師傅既口吻

我收市前入左近牛
30000點打

萬里長城長又長....

唔怕，一係贏一係輸！

有無講一股不留？

我都知

Ig跌緊200

求逃生門啦

我啉住30000前有人頂。
博反彈

師父
DLLM

早啲訓，聽朝早啲起身再決戰

佢話冇貨...屌收檔啦呢d人牛市都冇貨熊市更唔會有

安心上路
幾舊姐係咪?

港股已清倉, 新年前死都唔入市
上次比師父一句新年前安全搞到我冇哂1月嬴個D
今次唔同佢講手, 避一避佢算.........
真係唔夠師父鬥

成萬點升市肯肯定無份

又要數錢 好辛苦呀

師父同船

兩千

美帝又大插

夜期即將破30000

夜期30000邊咋

我星期一跌一跌唔見左兩皮
而家重新開始，就好始海底奇兵個肥仔金句：唉，濕撚晒，唔撚驚。
已經輸乾輸淨，已經冇野可以再驚。

差啲穿30000 頂得住

上番30050

放心, 聽朝

30001啱啱好就彈返上去

呢個心理關口。。係咪一穿就仆街

一穿三萬
一定好撚多沽盤

我仲有正股未走呀

我怕頂唔得幾多次

天崩了

師父

你仆街無人性

今晚沈門又無得訓了

肯肯定又爆post

師父擦門眉彈出

嘩屌控返個波再射

三萬點不保

DLLM

聽朝

聽朝起身 好驚又見到美帝大沈判

師父聽日又贏

師傅唔好再射喇

西邊磨，聽朝入洞

睇圖dow 真係沒得再玩

奶到塊閪出哂水
先大大力抽插佢

港女塊淫西應該keep住出水，由而家標水等到明早九點，一桿入洞，插到天昏地暗

睇圖真係樣衰到

296-298...
再跌穿就288-290, 再再跌穿就280

跌市唔係問題
錢我亦輸得起

比條廢中寸寸貢攞彩就黑我憎

我唔等開市啦

我直接ifx啦

穿左喇

痴線, 今次師傅頭上動土威力驚人

Goooooooooooooal

老美又黎跌1000?? 唔玩啦

[pink]cfu is watching u[ /pink]

你好嘢

沈大師
我知你睇到

但我都會咁講
你食屎啦

我唔玩啦

上證跌，港女跌，美股跌，港女又跌，一跌跌兩獲

師傅同船 錢如噴泉

仆街啦, 聽日重棍...黎啦
939 多手入左...
跌左一蚊都唔知重留唔留好

兩面不是人...
早d專注美股, 就唔洗俾人2邊撚狗

跌得好急

起碼跌多2, 3毫

唔睇，都係正股最實際

聽朝開又跌800
我熊唔熊佢好？ (我唔想坐師父船 )

沈判

我驚美帝今晚先跌800

仆街日日咁跌重唔係股災 ？

又係我平倉就穿....

聽日開跌一千
我一定牛

係咪好撚嬲

冇乜感覺了

就嚟29800啦
cfu個支持位

係師父口講支持？
定弟子既支持？

唔好咁心急，等師傅最撚鳩屎先

一月贏果d無乜得淨

美帝跌成咁點訓得安樂
聽晚$$$又可以大J特J

唔好啊
早兩日我牛左咪1700...

道指彈都唔彈下
MOLA MOLA

舊屎已經瀨左出黎

我聽日一定係錢錢錢屌撚佢老人家

又瀉

上個月日日升災驚買唔切, 宜家就股災驚賣唔切

冷靜呀！
心急贏唔到師傅的!

轉燈

唔爭氣笑左出嚟

G 持

我怕佢high撚到馬上風，心臟病發，過唔撚到年咋

DLLM

屌鳩佢等陣 仲撚大獲呀！

VIX

SORRY 我收番

你唔記得上個星期啦? 師傅咪叫阿邊個邊個你咪兜口兜面屌柒我
師傅都唔驚

彈都唔彈
個市係唔係玩撚完？

Facebook有個Kevin仔成日單打師父
肯定係沈門弟子來

上ifc天台洗唔洗預約？

頂唔順啦

要
首先要買左牛仔先

要iReserve

我笑左

排到下個月, 呢個月Full左booking了

想死都唔比

靠 邊 站

師父

呢d牛證我燒比你老人家

股災

沈鳩頭衰足大半年
開心得幾日就咁得戚

有我份

一堆

如果冇平倉既話賺到狗咁

熊？

Ifc 個iReserve 我F5左成夜啦⋯⋯

應該可以收爐
唉收市前放哂熊，吉倉

你收手啦
比人左一巴右一巴
摑極都唔醒

原來條撚屌做175 黑氣石

有無機上番30000?

你永遠不知道

上唔番係咪就29800"支持位"

訓醒老美咩位收啦, 佢地好鐘意呢邊人人訓哂先做野

可以預備定沈氏通道(支持位版)

死鬼佬夜晚唔瞓覺

聽日應該執到1.5 - 2萬

襯人地夜晚無精神
就開始做野 好撚狗
Apple發佈會次次凌晨搞就知咩事

30萬熊

put黎 熊全部2毫以上，點買

呂布真係好撚勁

跌埋聽日應該都夠皮架啦，北水收爐，少一飯人沽貨。

農曆年前安全

屌, 美股冇底既..........

屌你沈鳩頭

有支持！
32400
31800
30400
29800
師父

破地獄之旅正式啟動

師父破地獄

298 支持位再見

師父請你再睇淡尐

沈大師：大市月底見28000

美股都跌成咁 好彩之前已經走哂貨

我屌你老母

今次真係保守啲26000啦

咁早

🤦🏽‍♂️尋日收市前走曬熊

屠牛日啟動！
大家估下殺幾多牛呢？

大師兄，師父話新年前唔會破30000，如果今日破左，要唔要請支拎圖出山

朝早8點refresh就知

騰訊咁撚多肥牛

你班乞兒又輸

今個月贏好撚多wo

貼比大家睇過？

好彩琴日啲熊放唔到

我就唔會貼倉嘅，信就信唔信就算，不過你條財經台過街老鼠就死開啦

今日跌二千點

我今個月贏好撚多喎

信就信唔信就算

乞兒發窮惡

見字者：

九輸一贏

返份狗工賺雞碎咁多

飲凍飲唔捨得

股票輸鳩晒好地地

然後上網話自己贏好撚多來打J

有個block左嘅人係咁推post

......

美女又咩事

早幾日個午間live俾左288

比著我係大戶，至少殺曬所有29500既牛先

留名等睇成地打靶牛

係呀你老母睇得好準呀

估神呀

上來比料大家有錢一齊搵呀

應該最小兩千

但最衰佢講咗會見兩萬點，我驚之𢓭好難搵位入佢。

29200會有支持位 穿埋就真係跌2000

兩萬

大師兄，好驚呀

唔係一定要買升，買跌都得㗎

污合之眾講到自己大炒家股神咁

鳩up又唔敢貼圖

3個月內見25000

美帝短期內冇乜勢頭，屬於拆倉式下跌，冇得玩，跌到邊唔知，可能真係槓桿太多累事

我係買開跌
但係睇住咁多人輸錢真係心到up埋
點過年呢

支持點29800!!!!!

唔會嘅，我諗大多數人舊年贏返嚟嘅，最多咪嘔返小小利潤出嚟，冇影響

我又以為個野壞左....

一陣追熊set 大十格廿格算

今天大跌二千點

屌

多謝大師兄

2萬8定1萬8

18000

咁誇

大師兄

認真？
成萬點水位

多謝大師兄！

咩心態先會叫人買牛熊？

你知唔知expected value係幾多？

最低消費，老美咁跌法，同雷曼爆煲差唔多。

今日唔知要打幾多牛仔

唔使諗，前日知情況不妙，全個沈門變身沈大師，要真。追隨師父啦，要入場最少短期內係咁，大家忍受吓佢有口臭

多謝大師兄提醒

一月份低位30028
應該一陣就跌穿埋
一月個升浪就無曬
真係似見頂多過回調

夢想中的彼岸=33500

冇錯，拆倉式下跌嚟

IPO玩完了

早幾日都話可能係天意變下次大佬

絕筆......

估唔到係你洩露天機，其實救咗好多人，無須介意

好彩個日有發現到你係師父頭上動土，唔係會俾人夾到春袋痛

反映到時整體香港人，以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

今次真係

呢轉唔似回調，又似見大頂

要升返上頂成15%， 咁的市況唔跌都偷笑

33500留待下次！我們一定會回來！

無返兩三年都上唔返去

師父用熊熊聖火沈判一班唔信佢嘅人

我覺得好可能頂咗啦
美股話唔定落番2萬
港女都冇運行

大師兄係咪可以整支持圖啦？

狗年將至，香港經濟將會有何發展，又是否有可能出現大轉機？

李丞責師傅在《汪汪發財狗年運程》書中，就指出香港狗年經濟，基本上是暢旺的，但需要有心理準備，這些財富即將會飛離本宮。

避為上着

李丞責師傅提醒香港人，本港經濟有可能在狗年，發生重大事件，投資者宜「避為上着」。

「二〇一八年香港的金融事務與經濟發展， 是屬於吉凶交替。從吉而論，香港的流年星盤中，見有一個帝王星到達財帛宮，這是一個吉兆，這裏暗示，香港會有一段時間，金融經濟股票市場，都是生機暢旺，有喜色是吉祥的， 可是情況並非由始至終都是那麼開心，讀者們必須要有心理準備，因為這個帝王星，只是短暫路過香港的財帛宮，之後它將會飛離本宮， 帝王星會遊走到其他各處地方。之後接掌本宮的是一堆兇神惡煞，是火焰之星賊劫之星，這對星系的組合，反映到時整體香港人，以及金銀股票市場的投資者，他們將會出現一股痛入心肺的感覺，一股強烈的火焰氣氛，把大家推進一次類似火災現場，四處孤鴻一片，大家形神凋零，四處盡是孤單寂寞人。」

因此，李丞責師傅提醒，一旦在某一些投資環境中，出現任何不祥預兆，應該及早做好心理準備，不要讓事情發生在自己身上，正是「三十六着，避為上着」。

走鬼呀

前幾日係咁

今日係咁, 燒到得番馬頭啦

信李師傳好過

因此，李丞責師傅提醒，一旦在某一些投資環境中，出現任何不祥預兆，應該及早做好心理準備，不要讓事情發生在自己身上，正是「三十六着，避為上着」。

四個字總結 一股不留

李大師100%準

收到大師兄

師傅

Molamola

一路走來，22000爬到上黎大家都辛苦啦 休養生息清倉等下轉

\|/師傅

係咩，原來有隻咁野，無睇過。

唉希望宜家先買put輪唔會做呀寶

yes,睇跌都得嘅

比你班乞兒知道我都係正統連登仔

今日又跌過千？

收到大師兄
陣間就入兩張權坐下

估唔到玩左大半件都係要輸錢, 屌你老母

殺

沈家軍跟隨大師兄進攻

今日返大陸冇網上
冇得上船

反手1-2 萬put 補血吧啦

股市無話唔會跌。
即係賭百家樂連追三十口都未開閒，第三十一口先開閒就周圍同人講：拿！我都話開閒啦！係唔係呀！我一年前已講中有股災你地又唔信！

點解每次大沈都天陰陰

大交合投資法

心理作用啫，師父又唔係X Man

股災香港先黎放假停市，會唔會搞到好似87年股災停市個次咁，一開返就硬食幾千點

新年前無問題，反手燈自己真係 xman 咁勁

咁put 下好似幾抵

美帝再跌多幾日，可能入橫行區，要等消息再插過，跌一樣唔會日日跌等老散搭順風車執錢

今晚師父會唔會宣布大沈判已到

\|/

樓王點部處? 會唔會入put?

大蕭條

考慮下，如果坐到尾

但佢今次無咩特別壞消息4日內連跌兩次過千點，會唔會慢慢橫行真係差唔知

d正股都唔知好唔好一開市就沽晒佢好

正股唔郁賭多舖業績期，我冇成本嘅，而且部份預長倉，唔理佢，輸晒都係嘔幾皮嘢出嚟

或者喺入7322美帝反向etf,7300恆指反向etf

凈返幾日過年就唔玩住

個個埋單計數，走鬼feel

大師又贏，牙英又輸

師傅呢一戰絕對威震香江

如果係調整, 但都唔多見有乘接, 或強力支持...就算回調多幾千點, 但好多人起步點冇咁低, 到時再升番都死梗大碌

某個事情大概 不妙了

今鋪真係二期讀

是否大家都期待的支爆

因一個人痛哭 哭崩派對舞曲
cfu 痛哭左成幻點

因一個人喪沽

你會等埋新年完同3月？

師父發酵啲麵包終於食返兩口

倉已清

美帝咁插法應該唔會一兩日入橫行

S&P破底
要等下

師父真係 失控地笑

我都認我睇錯市，以為經濟好加息唔應該係熊市理由。

但熊市係唔需要理由。
今日要走貨啦，埋單計應該輸兩成幾左右，我9月開始入貨既。留力三月再來。

唔夠錢過海去ifc
岩岩起身去馬icc

大師兄，有影喎，你唔會好似師父咁呃班師弟呱？

你咁講野既，自己俾D分析

自己決定啦，贏輸都唔好瀨人

唔會啦 贏輸都係自己決定

上證今日有無技術性反彈好關鍵

唔關事，如果08年有炒過，正如大師兄所講，會發現呢鑊美股下跌方式非常相似，稱之為拆倉式下跌，咁唔係程式沽貨，可能真係槓桿太高爆煲，又或者實體經濟唔係數字上咁好

08爆破原因美帝樓市，證券化按揭，好多銀行為咗爭生意冇收入都借貸比買樓嘅，最後樓市下行業主玩 jingle mail,之後全面爆煲

乜嘢係jingle mail,就係將條屋鎖匙寄返去銀行，入喺信封度，叮叮聲嘅

呢鑊真可能係各種槓桿式ETF做得盡，到時冇錢還會波及金融系統

總之爆煲嘅嘢2個必然因素

換手率高，超高槓桿

別冇其他

華爾街呢班契弟邊次唔搞到一鑊泡，睇吓係咪又搵全球埋單再印銀紙

分分鐘跌到3000啦，重想佢反彈

大師兄出來振軍心, 沈家軍一定會返來大巴大巴咁掌爆師父個咀

純粹個人意見，如果上破33500，我會再睇好。

會，個股唔係炒市，總有賺錢嘅公司，冇問題一樣會有人買入，除非系統性崩潰，社會經濟不景咁就唔同，呢個細倉係舊年利潤，咪擺吓，現金又冇息收嘅，冇乜所謂

細倉我重有子彈，隨時可以買跌，期指倉亦備咗少少錢可以玩

希望快趣d，一年半載搵掂，又可以再打大佬。

現階段沒人知佢真是爆煲定大芋震倉, 不過大師兄的提議也是個保險

我有30手939 7.24買，唔知走唔走好

就算只係迷信
每次939升果然係冇好野

我信大師兄會帶領沈門殺出一條血路

1299做咩撚野

勁假時間，大家睇路

次次939升到高位再企穩都有股災

又到星期五, 見到師父啦

如果係真本，要衡量間公司基本因素，我個倉係公用股，房托基金嗰類，香港公司，主力香港市場，我個人認為暫時唔太大風險

肛交帶頭，唔見11蚊

如果比你939走唔走？

大師兄 我地18000再殺返上師父33500 點

朱師兄 點睇後市：（
之前做開cd-rom

1548
435

18000時大師兄可唔可以開post振軍心？

世界末日即將開show

清倉保平安先

師兄驚賺變蝕就走, 安安落落最緊要

大師兄都唔信 信你咩唔通 新黎？

全部股還原一月頭

討論下姐，沈門從來唔係一言堂

大家嘅強積金有無跟師傅轉去保本類通帳掛鈎基金，等跌夠先轉番港股基金

日經無星期二個次跌咁多，道期都上返綠燈

屌你老母大師兄都質疑咁你走啦

日經前幾日好似係等埋香港一齊大插....

18000咁犀利，師傅都係話20000

記得佢一開市就跌1000，之前停左係12xx

道期反而真係有d起身

師父又贏
又黎跌少過千當贏嘅一日

呢隻幾錢入先? 唔同價位唔同講法喎

道期不能作準
日頭睇大陸
夜晚睇美國

道期只係用黎撚下港股...

仆街8 成美股

7.24入

所以好睇今日大陸個邊有無反彈 一齊插就玩撚完

香港賣國架 琴日上證跌50 香港仲綠燈跟道指

仲有賺，30手唔走哂都走10-20手啦
跌過咪當有錢溝

QQ頂左咁耐終於肯落就黎穿400

4成歐 4成美

做咗cdrom咁耐，頂唔住要包下頭了

師父威喇

1/2港股 1/4美股

一半高風險，一半健保

兩下裂口落 CLS

咁快唔記得早幾日
朝早杜期跌6舊
到晚上升番哂

根本冇支持, 得啖笑

依加轉又好似有啲遲
唔轉一間又跌到仆街

如果我係真本，走，保留子彈

睇住道期黎玩會左一巴右一巴...

其實都升唔番
Keep住落樓梯咁

而家走都係頂位少10%

學生哥豬幾多

我想哭但是哭不出來